今日打電話約個90後黎見工，佢竟然問我洗唔洗著西裝

話說公司就急住請個文員仔(得10k筆直）
不過都有好多人都send cv黎
咁我都爬羅剔抉，篩走哂開11k或以上既傻仔

最後留意到有位99年fg 既candidate開10k，可即時返工，所以我即刻打比佢！

我=
candidate=

我:喂陳生，我地公司收到你份cv，初部覺得你幾合適，想約你聽朝十點上黎見工，你Ok嗎？

佢:多謝你比機會我！但可唔可以晏少少？

(9成係廢青起唔到身，已經印象度大減，ps：由約見工一刻開始 其實已經係test緊你）

咁我心諗都算啦，到時就壓到佢9k，就叫佢一點上黎

佢：我一定會準時到！另外想問下係咪要著西裝架？

原來有人會問埋d咁低b的問題！！
我即刻反手，同佢講原來已經請左人！

頂佢個X，哂我時間，呢d死廢青拎綜援算啦

一萬都要in

得果一皮仲要叫人老西真係狗都唔屌

你慢慢搵啦10k 想搵個正常人？

99fg 都嚟in, 咁嘅人材你都搵到，好勁呀

你可以唔著既，不過真係唔多好睇囉

依家啲90後

俾多次機會ok?

岩先太緊張

著件有領短袖布褲皮鞋夠做啦

唔太想請矮仔

衣著呢d自己判斷，佢問返我洗唔洗著西裝呢下真係頂唔順

唔撚係嘛
咁基本問題都要問

問下好正常咋喎

我見份35k都係著polo裇
見完即請
你慢慢用個9k慢慢揾d人才啦

利申 都係90後

依家啲 Olivier

我覺得好醜怪囉

啲90後fg搵唔到工真係唔好怪人地

你仲醜怪

出咩價就請到咩人

咁弱智既問題都講得出口 懷疑生少個腦

急住要人嘛

咁你請套西裝得啦 仲使請人

個腦仲停留係舊世紀？
見份垃圾文員 10k 仲要著老西

人材都唔會揾份10k啦

問要要唔要著都唔俾？
仲要壓人價

咪再應佢啦,起下底就知假膠

我唔怕做醜人

上次in 15k文員踢拖老牛tee shirt 都請

99fg
DSE

垃圾錢公司你自己做撚埋佢啦

請善用起底功能

係

做份10k工仲要著老西in?想創你個心，出去求其搵份都15k啦

On9 我做返19k 文員 都係著tee 短褲 vans 返到公司換拖鞋添wor

豬西 你收皮啦

洗撚著西裝咩

爬羅剔抉

一個好唔Pro嘅HR

豬蛇用錯acc

要扣50分

樓主點解唔開post講下60後70後80後？

10k budget 請到四肢健全，有問有答，仲要咁有禮貌你仲想點？

Dse啦

你見到D90後既就唔好叫佢上來見工囉.請D年紀大過你既男人,順便搵埋金龜!

知蛇

正常呀！
10k係請呢d人架啦

每次見到呢啲post就估到係呢隻樓豬開

99 fg條春

但每次都有班認真

「初部」
「初步」呀！柒頭

字都唔識學人做HR
返屋企拎綜援啦
你呢個文盲1000一個月啦

原來樓豬hr 狗
要call candidate 仲要係最低級個堆hr 狗

豬sir放監啦？

梳囉豬蛇 媽咪淨係幫我買雞仔嘜咋

痴撚線，人地買西裝唔洗錢?
99年腦荀都未生埋啦，奉旨有西裝?
問下唔撚得?

咪玩人啦 一萬人工 買件西裝都唔撚夠啦 要求多多 底你幫唔到人 正仆街

放左好耐了

又遲起身又唔著西裝

5千都唔請啦

比得果一皮
買套老西都無左五分一
不如屌您老母臭西好過啦300蚊有找

好彩睇左user name

99年fg

中學畢業？

以睇ON9故仔既角度又覺得樓豬寫得幾盞鬼

10k 不了 狗也不屌

初部？
咩叫初部
我淨係識初步
咁樣去in人？
頂你條肺 哂我時間 呢d死廢青拎綜援算啦

10k無錢買老西

當年18歲見part time 文員都著哂老西打哂呔

利申 80後

ching 好波

99fg 應該有跳班 勁人
做乜唔請 小心公司炒你

99 fg 公價係開8k壓到7k

人地問清楚好正常姐
仲有人地朝早唔得就話人要訓教
唔俾人朝早有打做？
戇鳩樓主stereotype 人

呢個社會係咁
無人會遷就你

屌 見到豬蛇都知係入嚟笑下啫 唔洗咁認真

豬蛇sick ball

同意
樓主奴性高
唔知幾錢一個月

其實問清楚就咁大反應要開PO
好彩冇請到佢,唔係害佢一世
呢個世界就係多樓主呢啲仆街搞到人地唔敢問野
任何經理/HR/老一輩不服來辯,等我呢個大學生教你地點做人

咁多真心

開少個膠post啦

1M3 未計花紅

10k要屈就著老西個90後都叫比面你啦
你開夠100k就唔會問啦

閪hr
做hr實有報應

0分重作

樓豬一把年紀就算啦

好醒呀你

問下唔撚得啊?得10K都唔知著唔著好

10k仲著老西啊 咩都唔撚著就去in當比面間公司

10k仲撚低過7仔
有冇見過有人着老西去見7仔?

樓豬啲假膠POST質素差咗好多，好失望

99 年fg? 讀乜撚野咁快畢到業啊？

問多句穩陣d又話人問， 冇問又響度嫌三嫌四， 你諗下如果你做細嘅，老頂咁搞你，你過癮唔過癮？

環境因素影響

過多一兩年就可以屌00後

唉
90後有機會都唔捉住
恨鐵不成鋼

暑假又到，D HR又開始出壓價文

你個 有咩用
做得HR都係冇腦

?

我唔洗錢番工is ok 最緊要比我可以沾光響你公司做

10k 仲要壓鳩人9k
呢啲人工嘅工 仲要in
唔係fg 都狗也不屌啊
人尊重你份垃圾工先問洗唔洗著老西
你估你係邊撚個？

貼錢都想去做 求豬SIR比個機會

1萬都問洗唔洗著

豬腦

hi皮皮

90後99fg

真 ， 之前part time教游水150蚊 要我in
不了

依家唔少都casual formal ，何況10k都唔係高級去邊，會問好正常

過多幾年就要變00後啦

99年，今年19歲
你想佢有幾多社會經驗

樓主正一老屎忽
in人以為大哂上黎開post批評人

假膠, 唔好笑

On撚9 先唔講你份工得9k10k要人著西裝
你份人本身都有問題
自己都識講係fg
第一次見工唔知答下會死？

到時無著又話人地無著
著咗又話人on9仔文員都著西裝

咁都唔撚肯答
入到去做仲得了
肯定乜都唔撚教自生自滅
好彩個fg無入去做啫

99年fg老閪都請，100K都照畀
佢肯定係資優或者天才
正路今年係96fg啊假膠

豬蛇唔好... 請多個OK?

一萬

5年exp..8k 請唔請

低級職位
唔駛見客
非金融保險業
外面攝氏30度以上
夾硬著老西嚟見工果啲我會質疑條友仔嘅思考能力

見份萬7既文員仔都係着西裝，仲要改晏d

最後請左

想問番工洗唔洗着老西

99今年先year 1，點fresh grad
中六grad

樓主點睇00後

邊撚個話見工一定要老西...........

一萬蚊，重要求咁多

假到仆直

90後

屌你老母9K你黎做啦含家產

唔係話針對90後
但d 90後真係唔係好掂

典解啲人豬蛇都唔識

寫得唔錯, 巴打幾時寫番個長故?

一萬想請到正常人？

特登入黎睇真心膠

呢篇係潮文定咩黎?
99年fg即係 99年出世既fg定係99年畢業既fg?
前者係天才後者直頭係神童, 樓主想用10k請呢d人？

sorry我係咪認真左?

可以見到豬蛇 我倒貼10k一個月都得

原來樓豬就係頭先打比禾約見工果位牙。
岩岩爸爸請左禾，寫字樓好悶，吾洗做野，得兩萬人工，仲要每星期返5日，真系巧辛苦牙，嗚嗚

99年fg
90後
想點
作文作好d啦

有病睇醫生啦

上次我見份9.5k文員仔
約左1點半見工
我12點已經到左入面無人
1點半佢地應該岩岩食完飯
都自己醒水落走買兩打西餅比佢地做甜品啦
到in果陣仲加左我500蚊人工
有成10k

大家都係90後
咁既態度搵唔到工真係唔好問人點解
利申：98年 著住西裝見工

中學畢業唔撚係fg ar?

你老母約晏d就一定係起唔到身？
人地有事得唔得，24小時坐係度等你份10k閪工咩
十幾歲人無乜經驗，問下著使唔使著西裝又幾出奇

識有HR話見工條友其實咩都fit份工，係佢無著西裝，自己著得好過佢而唔請
呢班咁既HR年終為公司請埋一堆只會打扮員工